刷rom

有無人知道邊到有人可以代刷rom.有部docomo d01h平版想刷返香港rom

上xda自己刷啦 熟手10分鐘內一定搞掂

刷唔到。睇唔明.唔想晒左。師兄你識唔識

唔難架
首先搵一個你想用嘅recovery(cwm/twrp)
然後搵一個rom要match你機型(係機型唔係機名)
Download呢個rom嘅zip
最後down返相應版本嘅gapp(google play嗰d)
咁就搞掂

禁點解bl 鎖?

同埋解左bl 鎖。係咪即係root 左

解bootloader應該最煩
我自己機都冇得解